愛言葉III出咗無人講？

聽到鹹咗

點解同一首歌會係咁出

我識唱

我都識呀

因為初音永遠唔會死

當年psp隻初陰 me成日挽愛言葉

VoCalOid 已死 who cares

對你好失望 以為同你好啱傾

依麻 key me 嫁雪key嗲

講事實 又錯咩

其實無。。。
搵日一齊打maimai？

都得 但我maimai 好廢jubeat 就好啲

巠力

依排玩音擊玩到窮 隻垃圾game重要我課金抽角

咩音game我都識玩 好似係

音擊咪搞啦 中二好玩好多

啱
聽日就去玩
因為啲角廢打到s級都唔畀我過關真係屌佢老豆